---
aliases:
- ../announce-applications-17.12.3
changelog: true
date: 2018-03-08
description: KDE випущено збірку програм KDE 17.12.3
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 17.12.3
version: 17.12.3
---
8 березня 2018 року. Сьогодні KDE випущено третє стабільне оновлення <a href='../17.12.0'>набору програм KDE 17.12</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед близько 25 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі Kontact, Dolphin, Gwenview, JuK, KGet, Okular, Umbrello та інших програм.

Серед удосконалень:

- Нова версія Akregator вже не витирає список подач feeds.opml після помилки
- У новій версії Gwenview у повноекранному режимі показується правильна назва файла без перейменовування
- Виявлено і усунено декілька рідкісних аварійних завершень роботи Okular
